邊個先係複製貼上真正嘅始祖？

新聞都係copy & paste

中文都唔識睇？

個女人先係

你有冇睇㗎 呢度一條女一條仔 我咪問緊邊個先係囉

或者我講得唔係好清楚 因為我一兩年前見過有新聞話條女係複製貼上之母 到今年二月又多一個男嘅工程師 所以我想知邊個先真正係

兩樣嘢冇衝突

正如港獨之父係梁振英

港獨之母係林鄭月娥

邊度有問題

btw

科技呢啲嘢

同時期通常有好多人研究同一樣嘢

好明顯係條女

點解？ 咁話條仔先係始祖嘅新聞係咩事

收皮啦傻系

現普及的方法
雖然有一個機制已經在早期行和字元編輯器廣泛使用，由艾芙琳·別列津發明並推出。 拉里·泰斯勒在1974年至1975年帕羅奧多研究中心工作時普及了當初的剪下和貼上。

WIKI link